有冇人最近愛上左quora

Register左個account專門追同academia/research/Phd相關既題目

然後睇到我上左癮

好多資訊而且通常都好高質

一早發現。
大陸版有知乎。

知乎=中国版Quora
Quora=海外版知乎
自己參透下

ResearchGate呢?
高質係你睇個區冇野

有睇過知乎 部分內容都正常 有d好左

quora 好多印度佬

幾時有人整番個香港版Quora
btw 知乎用起上黎幾方便，啲話題又整理得幾好（e.g.子話題嗰啲，我唔知Quora有冇）

基數大理工野ok嘅, 只係推薦啲書好多時好印度中心

愛上左political science rumors
根本係4chan黎

知乎班友都算高質
但係一關於中國嘅嘢就好唔客觀理性

所以話中國永遠都係由1去n
美國就由0去1

我成日想，而家D 討論區咁仲意嗌交
整個辯論區會5會有好多人用?

quora
grad cafe
student room
知乎

grad students四寶